班口德撚乜撚野事

你開個post屌大愛撚，咪屌飽佢囉，你開夠一至一百慢慢屌都得，至多我見到topic就唔㩒入去
家下每個有人死嘅post都入嚟吠「積下口德啦」，周圍咬人好似全個連登都得罪你班友好撚on9呀快啲返去做功課啦

咁你而家話人on9係唔岩嘛 積下口德啦

積下口德啦樓主
講哂粗口咁

最搞笑係兩件事既性質完全唔撚同
但係班友都可以係咁講積口德黎抽水，完全無論點可言

身為一個有道德既人講野硬係要有口德啦

積下口德啦屌你
你好爛口

咪係 周圍吠 唔講以為班狗有得分

愈多人玩埋一份 愈多人留意佢地就愈覺得自己威
所以當睇唔到算啦

本身唔想理，但班狗洗板咁，想睇下時事台啲post都唔得block極都block唔完

講咩粗口牙
積下口德啦ching 🌚🌚🌚

成班小學雞駁唔到就想膠化句野

你覺得積口德呢樣嘢有咩論點？

個論點係
有班人話個女仔抵撚死，係唔合理，所以叫佢地積口德

班友就攞住口德呢個位發大黎講，膠化到所有野都要有口德，講埋d乜撚口德換禮品，懶哂好撚幽默咁

有人已經推論咗佢係認真受到抵撚死之名

所以積口德呢個point係唔成立

個論點係，有班人認為要積口德所以唔話得個女仔抵死，另一班人先係咁拎呢句野黎講

講乜撚野粗口？

成班都痴撚柒線

一向班高/連登仔都成日懶係眾人皆醉我獨醒

暖化問題又話人環保撚 浪費資源以為自己好威
我唔係環保撚 熱嗰陣頂唔住都會開冷氣
不過唔會好似佢地咁成班圍埋打飛機

連登需要的不是愛，是大愛

積下口德啦

個女仔既死佢自己係有責任，但罪不至抵撚惡，佢而家大奸大惡？

即係兩班人有唔同睇法，無問題
但點解個個post都要入去吠？

明知連登系我地中學生挽晒 樓豬就5好阻住晒啦

沽勿論條女係咪抵死
而家每個死人POST都一班人衝入去講積下口德啦
究竟咩事?
小學雞到

無啦啦講粗口話人on9, 樓豬你積下口德啦, 因住有報應呀

小學雞式既學人講野 做應聲蟲就覺得自己好串

大愛撚發現

連登就係小朋友既遊樂園

最好笑係話人憤怒上腦

明明係佢地上哂腦

為屌而屌

周易: 口德載物

口德+1

我諗主因係因為琴日單野有堆人
講乜春"死者為大，大家放過死者一家"
所以今日佢地咪模仿返囉

唔會做呢種行為，但唔反對佢地咁做

琴日冇上 想知邊個大奸大惡既人死左咁多人慶祝

原因係由於有班自以爲於道德面個班冇論點駁人啲理性分析，就用口德呢樣嘅去回人。
引致今日有咁多人去模仿呢個行為

若果有人對呢個行為產生反感，正正就係噚日自以爲於道德面個班人所講嘅嘅係幾咁荒謬

我就唔係個班純粹用口德呢個point屌佢地既人，而係我真心覺得個女仔唔係抵撚死

不過我唔覺得你所講既呢個位可以合理化而家班狗周圍講d咩口德積分換禮品既行為

點討論都係留返係個post到講啫
咁鐘意抽咪係相關post到抽囉 而家周圍都懶串咁煩住哂
周地瀨屎瀨尿又賴第個

系

cc台系正常人既地方

感性討論

尊重下死者啦好嗎

大字唔會令你有道理啲，反感係因為你地唔關事嘅post都鳩回積口德，唔係因為個論點

收嗲啦
駁唔到就屌鳩人冇口德
到人地用口德屌返你又話人小學雞
講咁多咪又係想上高地自我感覺良好

可唔可以講下而家咩位駁你唔到

on9我從來都無入過個撞車post講野
無撚上過高地其他user想正正常常睇時事台唔撚得？依家講緊班人個個post都入去吠呀撚樣

+10

如果係講論點依樣野 尋日第一個出現嘅POST 可以話得小數係有回應樓主嘅論點
其他都係口德啊 咒人啊果D

今日就話返恥笑積口德班人無論點 做乜鳩